有時候男人偷食唔係無原因

條女爛玩到乜咁一時又話ocamp做組媽一時又話上男仔個hall都hea下都算
要做咩又唔講，報個intern都要懶神秘要問幾次先肯講
平時仲要講聲話潛水就消失幾個鐘
拍拖拍到咁真係有意思？淨係見面過幾個鐘痴住你，反到屋企就好似唔識咁，whatsapp都hea覆
遇到咁嘅情景自然想有另一個人陪下自己
我真係好幸苦呀

收皮 條女好好唔通偷食又有原因
如果條女爛挽頂唔順就飛左佢再搵第個啦
將責任推落人到就講到自己冇錯咁 跟本兩個都唔岩
真係天生一對

偷食都有得合理化